盧卡古愛助攻、普巴愛解圍、菲爾鐘斯愛入波

幾好笑

睇topic第一句仲以為係改歌

盧卡古愛助攻，
普巴仔愛解圍，
鍾斯會擺烏龍

你個vdd第兩項已經做左

路卡顧愛佐貢，
普巴仔愛鎅胃，
重視會擺烏龍

熱狗愛插水

高普熱血愛跑步

有冇感冒先

史摩寧愛插水

山齊士愛假腳

屌你笑到我收唔到聲
鎅胃咁自殘